我想見的笑臉 只有懷念

不懂 怎去再聊天～

像我在往日還未抽煙🌯

不知你怎麼變遷

似等了一百年 忽爾明白

即使再見面 成熟地表演 不如不見🌯

回不到相戀那天

我多麼想和你見一面 看看你最近改變

不再去說從前 只是寒喧 對你說一句

只是說一句 好久不見～🌯

笑撚死
2隻叫春狗

叫你老母閪個春呀

你突然來的短信就夠我悲傷

我沒能力遺忘 你不用提醒我

哪怕結局就這樣

笑4

無謂再屌鳩你 我沒資格插柒你

笑傲江湖4？

stay~~活著不可親你令我生如死

Stay係你老母個閪到啦屌你老味

seed

絲打你都岩？

懷念歸懷念
最後都要上路